急 求片 13/11 中環 1345

❗❗❗被捕求片❗❗❗
有無人今日(13 Nov) 1-3pm係中環有片？

手足係1:45 中環置地比人捉，Full gear，黑色Adidas背包粉紅色豬嘴有拎遮。

聯絡方式: @yvtvfubcsknw (telegram)

Plz spread🙏🏻🙏🏻🙏🏻

P牌推唔郁 求救

push

Pushhhhhh

Tui

求手足 推

P牌推唔郁都照推

推上熱門吖屌

救

推

推 救得一個得一個

救手足

救手足啊

好想推

Push

推呀
失踪呀

Push
手足一個不能少

推到有片

注意 片只俾律師

失左踪呀
推!!!

推!!!

繼續推推推

現場咁多人都無片?

求手足

Pushhhhh

你嘅一條片可以救翻一條人命啊

你哋喺現場拍片就係為咗哩一刻幫到手足啊

推到有現場手足見到

救手足吖

要片呀!!!

前線手足少一個都唔得

幫推求片

手足你喺邊

推推推推推

手足唔係condom仔

推爆佢

求片啊

多謝手足sss繼續p牌推

點解要比片

防popo老屈呀

律師要

幫p牌再推

唔好俾曱甴插贓嫁禍手足 求片啊

有無現場手足有片

幫推！！

Tuiiiiiii

推上熱門吖

你個同事落街食lunch？咩手足？扮frd咁

幫推

PUSH

推！！！

推推推

推啊

推呀！